認真，就算少少傷風感冒都應該直接送去火化，否則武漢肺炎一發不可收拾

冇傷風感冒都要火化，每日抽籤一定人數集體火化

斬沙蟲避腳趾